上興趣班遇到臭閪港女

學日文班遇撚到嗰臭閪 成日自以為是 老師叫學生對答既時候 佢成日特登勁快但係讀錯晒 其他學生呆撚晒 跟唔撚到 暗中笑鳩d跟唔上既學生 今日條撚屌上堂又係咁 好想大聲屌鳩你 如果你係嗰個臭化閪 歡迎你下刺上堂直接開鳩我波 睇我點對付你

想學日本 求pm

你咪搵間日語專科學校

理得人咁多做乜 專心學好過啦

[
如果
下次

仲要等人開你波先識對付人
你唔識主動出擊架鍵盤戰士

btw乜撚野下刺

漏左個好想

天水圍上?

太子